有無人試過同事突然間死左

我條team有個同事 無返工兩日 原來佢搭搭下車心臟病發死左
暫時得我同我上司知...佢叫我話果位同事屋企有事請辭左
以免影響大家情緒
好恐怖⋯點樣佢可以咁冷靜咁講出黎
我呢刻真係唔知點面對好

（頭先仲要趁同事收哂工 執佢檯頭d野入箱，聽日佢屋企人就會黎收有怪莫怪）

可能佢供完樓

又無咁突然
人生無常 RIP

阿SIR係學校做做下野走左...

應該照直講
出得黎做野都成年人啦
人都走左 都要做下帛金架?

仲小朋友咩

幾多歲？

無番兩日工
打比佢無人聽
原來屋企自殺死咗

咁點解你會知

佢屋企人打比我上司我上司想派我善後

有，三十幾歲結婚無耐就過身。

淨底個老婆咁就一世......

我果位同事 42

呢個係樓主個on膠上司嘅問題啦
話曬都係自己下屬過咗身，咁講有啲涼薄，傳出去都影響公司形象啦

珍惜生命，及時行樂。

我都唔想講大話
一諗起可能同事會怨佢不負責任，留低d手尾就...
依家完全訓唔著

Not fking fun

咪係。
少少尊重啦

咁睇唔開大家真係要多關心身邊既人...

關唔關份工事？如果關，請講多d

照直講啦
你唔咁做你自己都唔安樂

感覺好似從來無呢個人存在過咁呢刻都未通知其他同事，已經唔安樂緊

好撚痴線......

係人都知隨時會死 但就冇人有覺悟

佢因傷休養左好耐
有一日突然聽到話佢心臟病發死左

上司唔肯講原因
（呢位同事星期一至日都會返工，我估多多少少有影響）

On9 根本唔會暪到啦，佢點都有啲同事朋友會想問下佢辭職去邊掛？見佢唔應都知唔對路啦。不如講比大家知哀悼啦

星期一至日

即刻覺得上司都幾冷血呢d先係正常做法架嘛

係咪要長期ot?

以前做過一行所謂既財經翻譯 有同事做到猝死
成行都狗也不屌
好彩脫離左

長期ot 實死

趕工期間大家都一至六+OT, 佢就責任心重 星期日都會返埋黎做野

有乜好隱瞞?

明白你嘅心情，同啲咁涼薄嘅上司共事，執行佢呢啲冷血決定，稍為有人性嘅人都接受唔到

咁唔係迫佢返星期日就無得講既, 以為真係全年無休

樓主做邊間開名
呢啲咁嘅上司真係食屎狗黎

死左咪死左 點解冷靜講你會咁意外 都3日既事啦 做老闆同你有親咩 死左個咪請個個

我仲諗緊講事實實比上司屌，佢唔想大家覺得份工會做死人？或者影響工作效率？唔知
有無咩方法係我唔洗出面做醜人....

其實心臟病死對死者嚟講係最「幸福」嘅死法
只係屋企人同朋友會接受唔到

可能係我唔識管理啦

財經翻譯係咪姐係上電視果D吹水佬

係printer 24/7 無休
簡直係cv污點

上面有講ot到死左 怕影嚮同事唔ot

直接開呢啲19 manager 嘅名啦

有，番番下工跳左樓...
勿相認

如果有人聽 你會點

我做左6年死左12個人，去殯儀館多過去圖書館。

你間公司好得人驚

太突然啦間中都會一齊食飯 雖然佢個人比較摺 但始終都叫做相識一場 我都未好接受到

同上司建議話要講事實
1. 同事可做帛金
2. 佢有朋友都唔會暪到遲早通天

佢唔聽堅持要暪你就叫佢咁你自己講
你真係講左大話暪全家公司既話一定成世都有條刺，周不時都諗起呢件事，會覺得對唔住佢

同意

on9上司

照直講
最緊要係對得住自己

同事就冇
中學聖誕聯歡當天 呀SIR係番學校附近...係行人路比醉駕車死左....
死仆街 冇天收

勿相認

好恐怖

樓主唔開等我開

協興建築

唔係啦共用acc黎 唔好亂估

協記咁撚黑心

工程？

紙最後到係包唔住火架啦
三口六面講清楚
大家做好帛金 送同事好好睇睇咁走
其實咁樣先對大家情緒最好

知道佢過左身 都唔會怪佢啦
而家仲要抱住怨氣執手尾
咁樣對個project真係好咩
仲有啲同事背後唔知頭唔知路講佢壞話
你又好 同事在天之靈都唔好啦

到時連送殯都完埋先知
成世心入面有條刺

俾我就照直講
傷心都係一時
唔太熟既同事一兩日都recover到架啦
熟既就要啲時間
不過總好過帶住一世遺憾

應該係比天收

希望唔係工程
乾收銀

帛金都想慳？好賤

舊公司有個文員，60歲左右

有日落雨天出街送份文件時跌到撞到頭，咁就走咗

平時有同佢打波，呢個年齡來講身手好敏捷

最仆街係公司隔咗兩個禮拜先announce

我講完事實會唔會以後都無運行

工就一時 但良心責備係一世

要講喎其實，d同事萬一知道唔會仲難受咩？
同埋會覺得你上司好撚冷血，說好的team building 呢？

工程狗邊有咁易死

同學就有
一起身唔知點解就爆血管中風死咗
聽到之後大家呆撚哂

會唔會你講之前同上司單聲先

照直講
之後揾工轉
有咁既上司唔值得係度做落去

細個返part time 做餐廳既，有個做左幾耐既經理搭小巴返工果陣就一睡不醒

後尾問返先知原來個經理個老婆好爛賭，拎晒d 錢去賭不突止仲差人成身債，個經理為左幫佢老婆還債問老細借錢然後係每個月份糧到慢慢扣返比老細

大家都知做飲食工時長一日返十幾個鐘架啦，佢仲要夜晚放工之後再打多份工，然後第二朝又黎過，捱到頂唔順終於死左

做老細處理呢啲如果唔冷靜咁下面班細咪仲亂

Sorry禁錯負皮
如果比同事屌 好慘 42好後生

無返一個禮拜工，無晒聯絡，去佢屋企又無人，以為佢死左，後尾先知係大陸叫雞被人困左14日

佢話屋企有事呢個原因又錯唔哂既我依家開始努力咁呃埋自己
寧願佢唔講我知

落定地獄先

同事RIP

仲以為你post 上來問: workload 多左點算

剛剛辭職左無耐
早2日搵舊公司個會計搞D文件野
係佢口中得知舊老闆個老婆2個星期前車禍死左...
聽到真係覺得好突然
人生好無常

之前有同事廿幾歲係屋企猝死，公司都有講俾全世界聽

你同你老細關係差唔差先？

唔差既話
同老細suggest返個大體啲既做法
圓滑啲咁提出返自己意見

差既話就難搞啲既......
或者私底下同同事講返囉
唔好俾老細知就得

自殺，得我同manager 知，其他同事都唔知咩事 以為佢resign 咗

唔係同事
中學有年嚟咗個實習miss
過咗唔夠兩年見到新聞話旅行嗰陣撞車死咗

我同你個case都幾似

好慘 旅行明明開心事

你上司真係好on9, 你跟住佢一定學唔到嘢，你叫佢食屎啦

好好人既上司訓覺時過身,佢對工作好上心,我係佢唯一既下屬
有做帛金送佢最後一程, 做晒佢tagret date 前要做既野,完佢工作上既心願

買佢最鐘意嘅零食(or else)放佢枱面
寫封信放佢個位 一星期之後拎走
btw 人生無常 節哀順變 rip

有遇過，仲要係出差途中係酒店心臟病過左身
我又唔覺得要隱暪，其實到最後點會比人知
同埋之前我公司都有叫人夾帛金比個同事家人

未亡人

痴線

最慘係佢教嗰陣無咩同學鍾意佢
真係除咗rip都唔知講咩好

有同事返返下工中風，先三十幾歲

唔可以用熟黎形容我都只係佢一件工具，佢話要咩 我就完成，只係因為我直接under佢 佢先交呢件事比我。佢完全就係只睇結果果種人黎

邊會咁諗。
人都死左，一場同事係咪都俾d帛金啦

上年好多人應該有咁嘅經歷
話哂咁多人被自殺

識一個阿伯， 以前係專業人士
有幫間社福機構唔收錢做工程顧問
好好人咁做左義工好多

但有日喺街暈左撞到個頭
咁就去左

好可惜 咁好人都咁

人在做 天在hea ..

一定好多BB喊到七彩

有,外國同事中武肺死左

有遇過...返工唔見人， 打比佢無人聽。 過多陣有電話打番轉頭， 以為佢未起身笑佢兩下。
點知係popo, 話機主炒車...走左

RIP

乜咁多人自殺

自殺一定有新聞，扮唔覺意睇到新聞，send比大家。
你就幫手搵同事做帛金（人哋自願）
再叫上司以公司名義出個花牌，
人哋家人覺得公司d同事咁有心都有d安慰。

有 分別兩個唔同行業既同事⋯
我地係返開shift既工 一份成日要ot 返14、5個鐘係等閒事 有個三十零歲 岩岩結婚冇幾耐 有一日返返下工 個腦爆血管係廁所暈低 過左好耐先比人發現但已經救唔返
另一個份工冇咁chur 但佢好鍾意打通宵麻雀再返工 都係三十中 有一日係公司唔舒服自己搭的士入院 岩岩入院仲好精神 第二日已經昏迷 腦中風然後爆血管 嗰日之後再冇醒過⋯⋯
我去探佢 見佢個頭包住繃帶寫住no bone...嗰一下我崩潰左忍唔住係咁喊

人真係好化學 明明琴日仲hehehaha緊 點知第二日就再聽唔到佢把聲
到而家間唔中都仲有諗起佢地
唯有珍惜每一刻同身邊人相處既時間

咪係囉過咗身咁正常嘅一件事
樓主上司咁小學雞

傷心到唔識畀反應，淨係係咁諗係咪真？傷心到絕點完名喊喊唔出唔敢信，返工周圍都見到佢嘅影子

咁既年紀嚇死

我知冇人鐘意執手尾 但係點可能怨個死左嘅人唔負責任 佢自己都唔想啦 家陣死左個人喎 大家唔會介意到唔比帛金嘅

有，咁多年黎9個拍住我既都死曬，懷疑我中咗唔知咩咒....
唉，而家又有新伙記拍我

慘

反而細個冇咩太大感受
大個先識得傷心

都早幾年
兩個同事番大陸做野
回程時遇車禍
一死一傷

唔係同事，一位對我幾好的世叔伯，佢坐坐下地鐵暈低就咁走咗，心臟病。

咁聽落佢都唔會有心搞好件事既人
咁不如私底下同同team同事講算

對外就話私人事啦
咁樣你老細又唔會為難你

老細發現左問起咪話唔知邊個講
賴返話係佢啲熟人講咪算
反正其實佢都唔會care

好老公+好員工 希望死得安祥
在生不能享福 望下世投戶好人家

勁想，求教學

有同team 既人跳樓死左上埋報紙 幾突然但全公司又無人有反應咁

以前讀書番part time既同事, 對住左2個星期,
新年假期完先知道被人殺左..

呢個慘，死前都仲做緊野

雖然你話位同事有啲摺 但星期日都肯自願返嚟清埋啲嘢 咁佢係其他同事之間評價應該都唔差嘛
如果咁樣暪法到時其他同事唔知路埋怨佢 都幾對唔住佢
都明如果爆出嚟樓主份工前途可能有影響 但依件事可能會令到其他仲喺到既同事去反思依份工 到時啲同事終於知咩事 但發覺原來自己埋怨過死者 咁好咩
仲有同事夾帛金嗰啲事宜上有都有人提過 最緊要係死者家人想唔想俾其他同事知 樓主有無得直接聯絡到佢家人

佢哋咩年紀

好震撼...
情殺? 劫殺?

Printer都幾辛苦，人工好唔好pay ?

屌 咁你自己都有答案
咁咪呃埋自己 做自私撚囉

本來就唔係一件咩大事
佢睇重結果 你咪用返呢個角度去講囉
話 長遠實有人知 到時 咁樣反而對條team 唔好喎
怕話因為ot 搞到佢死左? 你唔講 瞞左後再比人同事揭發 就真係 影響軍心啦
你份工又唔係富士康 996 臭到仆街
好好地話 心臟病死 都唔係個個估同工作有關啦

under咁樣既老細已經慘 已經係閪公司management
仲要跟埋你呢個閪同事 / team leader 仲撚慘
雖然話返工同事唔係過人世
真係過勞死 同事連去比帛金既機會都冇
唔係同事自己揀唔去 係你唔通知所以無得去

你上司都幾撚垃圾下次到你上司你知點講啦

情殺, 棄屍山邊, 上哂報紙

細個時坐我隔離位個同學 朝早食早餐時佢ICQ仲online緊
番到學校先知佢前晚自殺死左 (唔講太多驚自爆)

試過舊同事係浴室滑倒，送入醫院就冇左
記得佢好鍾意笑
都係睇到佢fb先知，有去送佢最後一程，
間唔中都有諗起佢，希望佢安息

唔該曬。仲有幾份urgent野未做 麻煩幫我搞埋 糧請出俾我屋企人

係咪觀塘區？
記得有新聞

叫哂全公司入房, 老闆宣告 someone pass away...
估係病(冇講), 同埋話會盡可能幫手(估係claim life insurance 之類既野)

ot會增加中風風險 呢兩個case唔意外

有個同學病死咗

On9 鞠個躬都要啦，樓主爆俾其他同事知啦，一場同事都係一種緣份

有個唔識既同事返返下工走左去
原來去左自殺

番工ot番再麻目

大家咁話

一陣個個驚健康問題錫住身返工咪冇人ot
呢d仆街老細早走早著啦

佢應該指如果照老細咁講，昆啲同事條友係quit左，大家會以為條友不負責任

睇來你都幾中意佢喎

你上司都on99

潘曉穎?

試過有同事lunchtime去左跳樓
下晝老闆call晒人去大房 話有野宣布
有幾個人係到喊 老闆娘喊到講唔到野
我地仲以為公司執笠
佢個位有一排都冇人坐 連埋附近d位都換左幾轉新人先變返regular seat

勿相認

屌，你上司自己唔講，借你口講，叫佢要講自己講

咁你咪要做埋佢嗰份

時間好吻合

12年前既事黎

佢係d幾爽朗嘅姨姨泥

Sorry，碌得太快miss左
手腦唔協調。

唔係笑話 係香港既現實 壓力太大 特別係男人

你老細可能係兇手

同上司講搵HR處理囉
你都覺得呢個做法唔係咁岩，咁不如搵個第三者講出嚟

即係冇死 乜嘢問題黎

得閒死 唔得閒病

同一間公司
間公司我直屬經理40歲心臟病發突然死咗
第二個合作左兩三年嘅星加坡高層新年自殺，話好似話爭落好多街數

樓主 做返個人得唔得？

天煞孤星

之前返parttine做IT狗有個阿叔幾好傾
有個星期一唔見個阿叔返工
之後個個fulltime阿姐話佢身體唔好辭咗職
之後先知原來佢走咗

點知走左？

終於有啲冇咁sad 嘅reply

有時唔明啲人咩諗法
人地死咗都通知下識佢嘅人
起碼願意嘅可以送佢一程

真呀， 每個人都會死有幾恐怖

帛金都唔撚俾，件事處理得咁差點做老細

第一份全職同我合作開嘅同事早幾個禮拜係屋企瞓瞓吓覺走咗。

明明早兩個月同佢食飯仲有傾有講，車埋我返屋企，估唔到轉個頭就走咗。

即使我依家離開咗呢間公司，都好記得嗰陣時同你合作嘅畫面。人生第一次去陌生人嘅喪禮就係你，見到你兩個女喊到出唔到聲果下真係好感慨。

願你安息

然後你喺連登講 聽朝你所有同事都知道左

個阿sir好人黎

其實過咗身咪照直講
有咩好隱暪

每次望到d printer 都好respect
知識水平又要高 份工超辛苦 錯起幾粒字上黎都好大獲 仲要返24/7...
唔知實質一個月幾錢人工 不過聽佢地講唔係高

朝早ICQ online
但前晚走左

同意，個上司真係on9

有時連同事父母過身都會做帛金
樓主上司好有問題喎

我都試過 不過果陣畢左業 走前幾個月仲同佢食飯

另一team senior 心肌梗塞

咪係就算咩原因都好， 公佈同事離職唔係應該上司做架咩？咩事拋咗個波去樓主度

要講大話佢自己講啦

Sorry 勿屌 繃單寫住no bone其實係代表咩意思

中學個miss，被人謀殺

屌你 笑死

你講緊死仆街 冇天收
我意思應該冇 冇天收依隻字
應該係比天收？

你上司無需作古仔呃同事, 如果爆咗仲大鑊

開左頭蓋骨做手術

無骨

上司一定知情，驚講左同事死左就被照肺

正常要同條team講 呃住真係冇好處

應該係做手術開頭頂骨

之前有份工遲左職半年，突然有朝八點收到海外打黎既電話，原來係個舊客打黎，話我個舊老闆出差去探佢果時，係果邊不幸發生交通意外，聯絡唔到佢屋企人唯有揾我。當時唸住盡快通知佢老婆，無唸過咁大件事。打完個電話成個人呆濟左全日，最後忍唔住打去問舊同事，先知佢當時已搶救無效走左。

份工我打左五年，同舊老闆間中會一齊出差，我成日問點解咁殘忍要係我通知佢老婆，明明遲左職咁耐。最後係大酒店見到佢兩個十歲唔夠既仔女，忍唔住爆出男兒淚，好多以前出差時，提起佢地既點滴，都想講番比佢地聽

無天裝/等天收
唔會比天收咁講的

講得啱，睇到樓主呢個回覆都屌一聲
佢自己咪又係同個上司一樣人
都係一個仆街又走上嚟開post取暖

上年自己team 有2個外籍工程師輪住走咗
2個都係超級大肥佬黎（食神滔滔嗰啲身型）
件事係佢冇返工大家以為佢射波但又冇打返黎
（平時射波都要打返比自己部門講聲）
controller過咗開工時間打返比佢, 打咗個幾鐘電話係通，但係都冇人聽,
驚出事報咗警，拍門冇人應，電話一直響，之後消防爆門見到佢條屍冇著衫係廁所度瓜咗（佢一個人住）
另一個肥佬都係屋企心臟病走咗

大家真係要飲食均衡唔好痴肥

係啦
星期一-日ot
得幾個行業係咁

樓主意思係 大家唔知佢死左 以為佢不負責任

試過
同事35歲，嗰日公司夜晚有event，所以嗰日同事返完朝早綵排，然後夜晚再返
同事們一齊食完晏，有幾個同事一齊去打場波沖個涼，本身預夜晚七點返公司
點知其中一個打完波，撘車返公司途中急性心臟病發，就咁走咗
事前完全唔知有病，嗰朝仲有講有笑，夜晚七點等佢返公司點知收到個死訊

已經係好多年前發生，但我到而家都仲覺得好傷心
人生真係好無常

講多D 想知

咁個event 點

巴打呢個建議好

你上司真係一個大仆街

其實俾同事知俾返白金先得
唔係太不近人情

你識做應該同上司傾左先, 話你覺得講左會好D
唔好飛左上司直接同同事講

臨時取消咗，大家太傷心繼續唔到，過身同事亦係manage成個event嘅人
個event本身搞兩晚，第二晚就照常

都係架！所以之後好多同事都唔再咁chur同埋作息盡量變返定時d

唔怪得唔可以揚出去 咁你都係幫兇

有個marketing同事12月頭成個星期唔見人以為去左見客, 老細突然話佢走左, 雖然共事唔係好耐但見到佢老豆白頭人送黑頭人時個心拿住拿住

即係個個位置冇左頭骨 因為做開腦手術 冇再擺返塊骨落去

巴打，祝你快d搵份好

呢種上司好仆街，真自求多福

佢無熄電腦啦我諗
不過果時同類型既事經常發生 個人都睇化左

有好多人可能平時無做開運動，打完波突然就暈低過身

有朋友同事返返下工吞槍

講得好 有樓主咁嘅同事真係仆得街
有重要野等佢救命就死得
閪上司閪同事 死者rip

及時行樂

就算有冇做開運動, 都唔會做完激烈運動就即沖凍水/坐低訓低果D

有時意外好難講

同事們regular有打開

咁作為同事做帛金多多少少都要
有咩好隱瞞
人唔去到帛金都係心意

屌佢老母開post連邊行都唔敢講

上司又冷血到仆街，樓主都唔方好得去邊，睇佢回覆完全係避開晒d野唔講

所以人哋咪做你上司

咩工黎
咁佢管理得唔好
唔改善就等睇下一位"同事"出現

香港地真係打工打到死
做咁多又一日
屋企R腳趾又一日
做到失平衡認真唔掂

舊公司隔離team有個唔熟既三十幾歲女同事開開下會瞓着咗
拍極都無反應
送院醫生話急性腦出血，救咗48小時都係救唔返

一係就家屬唔想公開死因
一係就你老闆唔想比人錯覺係工作過勞病死

學校有個TA 二十歲出頭，收工之後去打波，突然暈低返到屋企之後半邊身郁唔到，即刻call咗白車去醫院，第日佢爸爸就聯絡學校話佢過咗身了，生命無常，明明好健康又正正常常，突然話完就完。。

Sorry 襟錯負評
照直同番同事講
話曬一場同事
今世識到都叫緣份

咁你又難保o個位死者同同事關係可能好差
公布死訊驚 d 同事唔做帛金不但止仲開香檳..

30頭女同事做做下野 話抖唔到氣 之後抽搐 無知覺 搓左兩個鐘都無心跳走左 親眼睇住生命慢慢流逝 而你無能為力 個種無力感 最後通知佢屋企人趕黎醫院認屍 佢老豆喊住話要陪佢死個下 真係心酸

RIP

好少聽賤人突然死左

樓主你都係打份工姐
唔好俾份糧買起你嘅良知啦
你會後悔㗎
同上司講聲 再道德勒索下佢應該明嘅
佢都係打份工姐

狗？

咁樣死辛唔辛苦架？

同事就最近肺炎死
不過我連佢咩樣都唔知
只見通告咁寫

另外中學聖誕聯歡會
當日早上呀sir俾車撞死
條仆街醉駕。。。
但呢個呀sir無教過我

俾呢個post佢地睇

咁嗰日仲有無繼續聯歡會。。

留咗言先睇倒你個cm
當日全班喺課室喊

有良心嘅點都要大家送佢最後一面，仲有帛金，你上司好冷血囉

咁你更加更加要講真話。人地唔係冇責任心而突然辭職，但俾你咁樣講既話，真係死不瞑目。俾人咁冤枉，難聽d 講句，真係做鬼都返來搵你

你上司仆街係佢既事，你同佢唔會做一世上下屬，唔好為左佢而搞到你過身同事俾人抺黑呀

照直講囉，講真雖然份工係仲要等做到最後嘅人生都係死亡，唔好令自己有遺憾

咁佢都係講事實，我都覺得我死左老細唔會覺得惋惜

幾年前朝早返公司途中撞到個另一個部門嘅女同事一路行一路喊，原來佢部門有個同事凌晨時分交通意外當場證實死亡當日全公司嘅氣氛每個人嘅心情到依家都仲記得

明唔明保險既重要性
留低都係一份心意

我意思係 如果有人聽 但之後你發現佢兩日前已經死咗 你會點

公司之前有個同事老豆過左身
大家都有夾少少帛金
何況仲要直接係自己日日見既同事

唔係同事，係以前嘅鄰居
以前鄰里關係好好，吖媽要落街買餸就會叫我過隔離姨姨度睇電視
大個搬走咗，睇新聞先知叔叔（姨姨個老公）喺大陸車禍走咗。
叔叔全家去大陸仲要係因為個仔結婚，翻鄉下派喜帖

有
唔算非常熟,叫會吹下水既朋友
佢走果陣班同事去醫院見佢最後一面都冇乜野，返到屋企冷靜落黎就爆喊

metoo
聽講好似癌症走左

話說有一日返學，我急屎衝左去廁所，去完出嚟見佢洗緊手，我肚痛痾得好臭，急急腳走左冇理佢
事後諗返起唔知係走前定走後

曾經有個同事被個上司趕走，佢本來係cancer好返緊，等唔知幾多年唔復發就ok
工作上佢同個上司唔啱key，佢有次遲到，被個上司屌柒，之後小事化大，趕走咗。
佢新工作地方好遠又多workload ，之後cancer復發過咗身
雖然佢唔係樣樣做足100分，但至少唔係練精學懶，好肯教人又好傾，係條仆街上司針對佢。
屎忽lung，祝你條仆街孤獨終老，橫屍街頭

所以話平時叫人抗爭犧牲就好偉大

就算同事死撚咗
第一件事都係諗自己有冇運行

香港人

化學老師？

做咩撚野又搵位入

Ok 即係等於你第日死咗冇人知，仲要比人怨不負責任唔做嘢就退群你係咪想咁？

扮下柏金遜冇咁多野做嘅

低鳩能上司

唔知咩叫respect

中學暑假有同學去釣魚意外走左
本身同佢同班2年冇講過10句野
Miss有搞個悼念會，諗住一場同學所以都有去
跟手miss派左張心意卡話寫比佢
我好記得當時寫左“雖然唔係好熟但希望你一路好走”之類既說話
過一排個miss上堂個陣話睇到有人寫咩唔係好熟覺得咁樣好冷血
冇講我名但我到依家都心諗做乜鳩

我好記得果朝仲同佢響地盤吹緊水，之後我要返寫字樓，臨走前佢仲用水喉幫我沖下架車。

2個鐘後響公司收到消息，話佢響lunch時發生交通意外，然後離開了。

呢件事影響晒我成個人生觀。

我同你一樣
中學個陣有個啊sir同佢老婆（都係同一間中學既missy)去旅行
去去下心臟病發死左

曾經有位同我唔係太熟既pt同事過左身 (個時佢好似YR1) 好突然，有一種講唔出黎既感覺，只可以話世事無常，同佢講再見既機會都無珍惜眼前人啦

試過有個 返工好準時 好有責任心嘅

冇啦啦有一日無通知射咗波

原來屋企火燭燒死咗

之前公司大老細去潛水死咗。

Big4?

試過做地盤，今朝仲見嗰泥水佬，lunch後佢消失咗，第二日佢啲同事話佢尋日食完飯唔舒服返屋企瞓，之後瓜咗。

但佢啲同事心情似乎毫無影響，繼續嘻嘻哈哈又一日，可能個個已經化咗。

呢啲女人真係要唔過
知老公做飲食業都要賭

我怕嗰個就係我。。。。

因咩意外過左身 ?? 公司管理層有無交代 ??

銀紙彤？

我之前份工，
坐隔離partition 的同事夜晚開窗跳樓自殺

佢跳果晚，我放工果陣仲同佢say goodbye

睇下有咩顧慮..
如果你唔怕 又會搵到第二份
未講出嚟
最緊要你想唔想講
工啫 唔打東家未西家
為咗咁嘅上司而隱瞞....

哇屌
咁唔撚係多多少少
直頭係關事啦

直講
但睇吓你點樣說服你上司 或者你講大話話自己講漏嘴 前者考驗你口才 後者有損你形象

big4 咪係咁，佢死左唔好影響公司就得，你知香港人有啲怕鬼，等等驚到轉工咪仆街，為公司著想炸

係工作時間以外發生即係唔係工傷
點會驚影響情緒

似係了big 4 之前咪死左果 上左新聞

on9

blocked

係咪爭咁個林作保險hashtag
人地幾時講錢 九唔搭八

你上司好冷靜咁講出黎可能唔想影響到你啫

莊員得唔得？
有一日有人whatsapp我 佢話某某莊員過咗身 追問之後先知原來係跳樓自殺 難以置信

同事就冇，同學就有，上上下堂突然暈低，腦出血，一直都冇醒，一個星期後去咗！廿幾樓喳！

係咪家屬唔想講咋

係，sorry,㩒錯負皮

因為開腦，頭骨少咗塊啩。

過勞死

逃學威龍呀

有冇陰影

帛金都慳, leeD老細真係cheap到爆
照直講囉, 仲細咩

同事無試過
但仲讀緊中學嗰陣試過
嗰陣等緊個阿SIR上堂
點知等左個幾鐘都唔見人
再等多陣就有學校職員入嚟話阿SIR唔舒服上唔到堂
點知夜少少上FB就見到佢心臟病發去世嘅新聞
之後呆撚左，明明嗰朝仲見到佢笑笑口咁

有個四十幾歲同事，我上司同佢幾fd，放假踩單車炒車死咗，單野上過報紙

有個其他部門同事，喺架公司車上面瞓著，到等二日保安發現冇反應原來已經死咗

勸你早走早著，跟著咁既上司，睇佢都唔似識做人，莫講做大事

上面有你中學同學

依家未試過 大學就有
prof去美帝參加研討會 之後心臟病發入院 過多2個星期就死埋

朋友就試過
依家都未平復到

值得高興

小學老師，雖然畢左業好耐但係都有保持聯絡，會喺Facebook交換下生日快樂。2018年尾仲喺Facebook post笑話同屌藍屍，兩個月後無啦啦post左帖話佢死左，初初所有人都以為佢玩嘢，直到佢家姐出嚟澄清同埋Post左個出殯日期先知係真。

哇，親眼見到，應該會一世記得
似係心臟有事？

真，可能賤人唔理人地感受少d煩惱

係 一場同事連過咗身都唔知點都講唔通
佢屋企人見你成班同事帛金都唔俾，你覺得佢哋會點諗

小學有老師死都會宣布啦
話引起不安我真係笑撚左

試過係中學師姐
有日返學 全校收到通告話有個學生自殺走咗
之後睇返新聞
原來個師姐係喺家長日之後喺屋企吊頸自殺
咁啱嗰陣自己讀書壓力又好大 諗過死
所以一聽到個消息就崩潰到喺班房大喊

樓豬正一仆街自私撚
條友開po只係想無咁內疚
第一時間諗自己有冇運行 開頭我都奇怪有乜9大事夜晚訓唔著啦 原來幫上司手cum孽債 唔怪得咁撚心虛 有無諗過佢家人會點諗？個仔咁辛苦番一至日 結果公司全部人都唔過嚟靈堂扮咩唔係協興工業
祝樓豬同上司有報應啦

照直同上司講唔想講大話囉
邊有咁處理事情㗎
痴線

個時未入職
之後啲同事講返
有個同事去廁所，好耐都無返
原來係廁格入面死左，好似都係心臟有事

同事就無，
係有單中學個陣家政老師搭巴士返工，架巴士跌咗落山，之後話要長期休養

除左慢性病
任何既死都係突然架啦
比一個月通知？

......請問個頭骨係唔係confirm手術成功、入面復原良好之後會放番落去嫁？定會搵野填補？

所以愈嚟愈覺有死後世界

（睇電視劇睇過）
因為情況未穩定，腦內壓高 所以唔封口住

元朗牛潭尾？！

有得揀放返原本果舊或者放人工頭骨

分享一個case

見到你收咁多負皮
想唔認兒登已經俾一班偽善大愛撚入侵晒都唔得

點解唔講得？
悼念佢既人都少左

你上司都幾仆街

同上司講，話你想講真話
做人嘅嘢，有所為有所不為
最緊要對得住天地良心

只睇結果已經係垃圾上司。

佢出好高人工比你？

點解唔可以照直講
同事Whatsapp 個死者唔覆，電話唔通都起疑心啦
仲有要計糧，公司一定有其他人知，傳下傳下都會穿煲

做左野幾年 突然係fb見到中學同學悼念位唔熟既同學

三幾年時間由肥肥白白變左人乾

唔怪得我近一年無見過佢update野

一路走好 肥仔

同事係office中風
最後都係過咗身

你返星期一至幾

你老細好似高分低能唔識做人咁
依啲野有得暪既咩

照直同同事講
過身同事個箱野可以比大家擺帛金入去

呢啲真係傻豬黎 聽下陀飛輪啦
日日返工做奴隸為咩

好多年前，有晚老細同我吹水話佢唔舒服
同佢傾咗兩個鐘頭，佢話有Crohn's Disease，做過幾次腸道切除手術
成日好似流感，周身痛腹瀉好難受
努力安慰完佢，講咗好多嘢
傾到幾乎十二點先返屋企
結果第二朝返公司唔見佢
然後俾警察叫咗去協助調查
原來老細同我傾完就走咗去自殺
我好似係最後一個同佢傾過計嘅人

佢屋企人見到冇同事做感喪禮會係咩感受
好撚涼薄啲人
你老細代全到公司俾帛金咪暪囉

之前做飲食 有一日大約凌晨3-4點經過鋪頭（職已辭）

見到樓上熄晒燈應該收左鋪 但係冇落到閘

心諗個經理做咩甘冇手尾

後呢聽番人講佢果晚碌左落樓梯死左

可能佢屋企人要求呢...？

老細同下屬咁樣傾嘢，係非常之不尋常。除非一向有咁做。

屌 睇到樓主態度覺得佢勁西
一早有答案 同佢仆街上司一樣 人地講咩都係以自己角度行先 唔怪得你係個間公司做 物以類聚 間公司真係好撚岩樓主你

佢一向都會同我地呢班夥計企響停車場吹下水

你上司正仆街冚家剷, 有同事死咗都唔准公開, 乜野道理呀？我覺得你一定要講比其他同事知, 否則你一定會有遺憾！

點走法？

有個同事突然病左，之後幾個月冇返office
有日email announce佢末期cancer走左
睇到個刻簡直唔敢相信，佢仲好後生，明明2 / 3 個月前都有傾有講，大家一起食lunch......
好後悔佢病既時候冇問候佢，仲以為佢好快可以返黎
依家經過親佢個位都有一種唔知點講既感覺

我都有聽過三十出頭就中風，不過冇死到

真係注意下健康，至少避免夜瞓

我失眠撚都覺得好唔健康

咁鍾意拎共用ac做藉口

係咪平時捱得太犀利？

依個post好多comments都係三張幾嘢

大家趁後生真係keep得好啲

屯門?

係做嘢做得太辛苦？

寫多咗

同事去旅行走左

佢啲同事好恐怖

呢d好多時候上司老細想冚著
怕被人覺得係過勞死
不過唔知樓主同事工作性質係點啦

係咪零三年屯公？

從前有一個同事，因為佢工作表現唔好，有一日，佢死咗

cancer?

點解唔講得，一場同事，畀帛金都應該。免得同事怪錯死人

太掛住佢會咁

同老細講over 上司

報夢 同睇戲好似

人真係好脆弱
但到死果刻
即將要失去
先有不捨得
先有後悔

老生常談，珍惜生命，活在當下
無幾多人做到

無良上司 奴隸下屬 絕配

唔清楚

上年年中仲係同路人 而家已經係陌路人

見到消息我都呆左陣 人生如戲

JM9-.- 玩膠玩得多都唔會搵死人黎笑啦

初中同個朋友打完機，第二手話佢無返學，第三日入醫院，第四日死咗

真係 有身邊識既但唔熟既同學
突然冇番學 過幾日就話自殺左
雖然冇咩交集 計都冇咩傾過 但個心硬係有d唔舒服

被自殺

照直講
好過大家怪佢不辭而別
同埋遲早有人知

有，早排有個同事又係心臟病發過左身
老細係公司個WhatsApp grouo到講返出黎，好現實講，生老病死係人生必經之路，逃避唔到，無可能個個老長命百歲
唯有珍惜眼前人

一個外籍同事一樣係跑步暈左
係醫院訓左一個月都係唔掂.sosad

聽講兩萬幾

有,星期六突然死左 (IT9 Shift)

唔想講就樓主上司都唔會同樓主講啦

試過有個清潔伯伯幾日無返工 打電話又無人聽
之後先知原來係屋企過左身

死咗個同事有咩咁大不了，對你工作影響好大嘅咩？

唔係，佢好鐘意份工
個人仲要幾輕鬆
返工每日笑下玩下又一日
同同事們真心朋友嚟

係澳洲一間特別嘅餐廳做嘢有好多義工嚟幫手，啲同事(連埋義工)成日都會變會有好多新人，咁冇經驗新人就要train，我個排每日都教唔同人沖咖啡，教緊個廿頭嘅女仔沖大概三星期到，點知第四個星期佢冇出現我有send msg問佢冇咩事呀嘛，第二日我同事打俾我話佢係冇出現個日嘅前一晚俾人先姦後殺。。。聽到個消息即刻大喊

不如趁佢屋企人嚟公司拎嘢時了解吓
或者係屋企人唔想公開
咁就唔同講法

有錢 後生 三十幾歲 有地有酒店 結咗婚 有細路仔
平時做開運動 有一晚飲醉酒 瞓著咗 就無起過身

冇嘅，popo 循例都要問下死者生前接觸過嘅人
香港基本上唔係起醫院死嘅話出死亡 doc 都係手續複雜

中學有老師游水被鯊魚咬死...仲要同其他老師去游，之後講返我哋知，搵返已經剩返上半身

十三力唔似
我有同事死左都有花牌收

係，呢啲心意卡，唔係畢業紀念冊

每次睇到呢啲po都覺得要及時行樂，唔好一味掛住做野儲錢，同埋真係要珍惜對自己好嘅人

有位同事A執咗部舊款諾基亞電話，之後賣咗俾另一位同事B，過2日同事A就一睡不起走咗。

做開運動呢啲case真係諗極都唔明
點會突然間就死左

上司同下屬吹水有幾唔尋常

上司on9

你係小學生？

返足7日？ 屌佢老母 梗係驚唔敢講出去

np2c?我男朋友可能係你同學

你無讀過小學？

有，weekend 去戶外活動跌一跌就走左

有，一個意外一個病情惡化走咗
兩個都好後生又係同層出名好人嘅同事
好人永遠短命，不過我一直覺得係公司問題多啲

散仔唔好pay

糾正你一點 知識水平係差 因為長期重覆做同一樣野 冇太多技術可言 而且你細心睇下d招股書係錯漏百出

二萬幾算好

老細 / 上司傾向維護自己緊強、自信嘅形象。

早年好似有個人民入境事務處高層官員自殺，之前一日仍然一切如常，全無異樣。冇記錯好似係抑鬱症。

幾多年前嘅事？

聽過朝早搭lift上公司 猝死左訓係lift.

幾年前試過兩個禮拜去左三次大酒店...
第一次同事 (40歲左右, 平時飯腳, 無啦啦有日返工佢個teammater (都係飯腳) 同我地講話佢琴日係街行行下暈左, 跟住走左, 我地個個呆左…)
第二次朋友阿爸, 都病左一段時間所以都明白嘅, 但係都非常唔開心...
第三次係我自己姑婆, 都係長期病患...
感慨嘅點係短時間內去咁多次大酒店, 真係會覺得人生好無常...

係咪本身個人好肥

都要搵人幫手執嘢嘛同樓主講囉

同人講 xxx離開左公司離開左我地，大家有宗教就用自己方法祝福佢之類囉

其實咁樣走都好嘅
好多人撞到個頭死唔去
但一堆後遺症
活得更痛苦

間公司文化太差？

管理係你老細既事

老人家，長期病患喺屋企過身唔會，通常唔使簽屍添。

每人夾咗幾錢

要講就叫佢自己講

Feel到好慘 仲要日日見

係囉，返工同事咋喎，生死之交咩？死咗會影響到咩情緒呀一場同事，拜下做帛金都要啦

我聽阿頭有個case,
佢當年和同事兩個出trip做野,
同事心臟病發不治
佢要幫手處理哂全部野

佢走得好舒服喎
都阿伯啦
可能個天想佢快d投胎搵處好人家享福呢

agger

咁大個人，有人死左咪死左，又唔係你累死佢

最多咪幫手執好佢啲嘢方便佢屋企人上嚟收，另外做少少帛金俾佢屋企人咪得，不咩安，突然有條友唔見左仲不安啦

通常唔使驗屍。

更正：通常唔使驗屍。

無常

你想有咩覺悟

聽兩個上司講起佢地舊公司啲同事過得點樣嘅時候 聽到有至少兩個都因病走咗

你上司都幾無良，話晒一場同事，唔通知人佢走咗，即係唔會幫佢籌帛金。

有啲咁嘅上司真係食得屎

心臟病發死嘅
又唔係自殺死
點樣不負責任

離世前14日入過院有醫療紀錄先會易搞啲

之前返果份工有個應該60幾歲既呀伯負責畫圖
有段時間好似成日腳痛所以請假
過一排有一段時間唔見佢返工，以為佢年紀紀大退休/身體唔好所以唔做
之後我大佬先同我講原來佢Check到cancer跟住走埋

但果陣唔知點解自己好On9冇比到帛金
雖然唔係好熟

屌
你係咪咁驚啊
你同事都死左 比大家知道
大家好好地say goodbye都唔得？
大家一齊共事係緣份
佢翻足7日 真係一個好好好有責任心嘅人
點解要比個突然辭職唔負責任嘅污名比佢
同埋你都係 自己小心啲
間公司好仆街
個老細好仆街
講出黎就同其他同事同一陣線
日後可能成team走都仲得
最後
人死係佢係個世界最後一件事
尊重下佢
死左唔比得人知真係好sad
做啱嘅事 做完你對得住自己

早排有個老師話喺自己屋企樓下突然猝死

你會咁樣諗你同事我都覺得痴線

都唔係，我有長者係咁嘅case, 長期喺屋企瞓醫療床。辦理後事時，政府負責呢方面嘅醫生都話冇可疑，唔使驗屍。

所以樓主話 上司當佢工具
其實連佢自己都係咁諗同事
就算同事死左 都唔好影響到自己

其實紙包唔住火 到同事都知道佢死左 你當初又隱瞞 咁人地會點諗?

一樣
但果個同事同我唔熟
個老豆我又唔識
但都比人叫我夾錢
好似搶咁

另一個同事生日又係咁
個同事同我唔熟
但都比人叫我夾錢
好似搶咁

總之要夾錢就預你
做自己生日就無人記起

之前都試過有同事行行下街暈左之後就走左，Hr都有出email 俾帛金同幫我地gather

呢D先係hr

咩工？

有咩好瞞, 人都走左
你搞到識佢的同事唔知咩事冇去同人地"Say Goodbye"仲大撚鑊

我仲生勾勾

係日本呢啲叫過勞死 係告得間公司

不過係香港

你講最大鑊係影響你份工

你唔講最大鑊係影響你個人生（成世唔安樂）

讀書時 班主任 燒炭死左 第日成班呆左 有d女仔喪喊

同事就冇, 中學同學就有1個比女飛完自殺走左
當下好震撼, 同自己差唔多年紀既人會陰陽相隔

有地有酒店
人真係好化學
好多都係睡夢中猝死
其實係咪隱性心臟病個啲

去買貨 同隔籬車位個肥佬伙計有兩句
個朝傾完計 我買完貨出黎 佢坐喺架車度涼冷氣 之後拍極都唔醒

邊度有鯊魚咁癲

我試過番份新工，同期有個呀妹都係新人，共事左兩三日，最尾個日仲請我地食早餐。
點知之後個日呀妹冇番工，成日都call唔到佢，第二日佢老公接左個呀妹手機電話話佢屋企有急事唔做。
事後有同事好關心到底個呀妹發生咩野事，想話睇下我地有冇野幫到手，個排日日打去都係佢老公接，但突然有日接到消息話個呀妹已經走左....
我哋覺得件事怪怪地，上網搵新聞發現原來冇番工個日係跳走左。

係咪諸sir

舊同事有情緒病，跳樓死左

同事嘅話唔會有太大感覺，但屋企人嘅話就一定接受唔到。

Happy ending

HR?

唔記得係咪03年，但記得係265b

點可以唔公開 有心同事做下白金都唔俾？

記錯，唔記得265M定B

有次係電腦見到有人save低左篇新聞係有人猝死 冇唯意就產左
點知原來就係個同事同佢個仔踢緊波嗰陣猝死 人生第一次做帛金

Lm

你咁仆街小心同事返嚟搵你

有 去秦國旅行沉船果單
好記得同事weekend 前就話果個同事冇覆WhatsApp 有少少擔心 點知星期一返到去公司呀姐就叫晒全部人埋黎喊住咁講

好想我d同事突然死左 希望佢地突然死左

有 開開下會心臟病發

rip
因為情殺？

同佢番夜班 收工有講有笑
第2晚番工唔見佢 打俾佢無人聽 whatsapp佢唔應
即刻打俾老闆 老闆去到佢屋企就發現佢死左
驗屍話大動脈爆左

如果個同事好乞人憎呢, 成日唔做野吞POP似同老細熟
成日篤同事背脊呢

上面有你既同學

突然走都係幸福黎

咁激

邊個會想無啦啦死

rip

仲諗緊留低d手尾
樓主痴撚線

最幸福當然係睡夢中死啦

唔通你想生癌死咩

你係弱智？

就算係自殺死都唔係不負責任囉
你都好仆街下

點都交代曬生後事
同所有人見最後一面先去
最滿足啦

突發既野邊知
我夠想知我幾時死啦

6年前16k starting
冇accept

咁意外死明顯稱唔上幸福啦
安樂死就話啫

無病無痛係好事
我都想突然死

我小一個陣有個坐隔離既同學意外走左
老師都會講出黎

唔好暪，照直講

不過果個上司相當冇承擔，跟著佢小心喲

轉行啦師弟
我十年前入呢行 做左兩年發現唔對路

有預感會死 所以專登揾你
好靈

你唔識得尊重就話人係偽善大愛撚

我同事都無死到，但已經行唔返不能自理

生命無常，大家出嚟社會做嘢都要學下點處理呢d事
有乜可能呃d同事話佢辭職咁on9

係呀，我之前聽過有班小學生唔知去邊個屋企度玩，玩玩下突然有個話好眼瞓跟住上床瞓咗一陣就走咗

你緊係訓唔著啦 做埋d陰質野
小心有報應啦

係咪真心臟病發先？

珍惜下當下得唔得呀唔好Hea晒啲時間

帛金都唔比人做
你個上司都世界級西
比我就暗啞底爆佢死左

香港一間小小公司，連員工突然死亡都可以隱瞞，可想而知一個大大政府，更加可以隱瞞 !?

生老病死好平常，始終一日都會知道，點解唔公開俾同事知，等同事預早接受事實，及可慰問死者家人?

要hea多啲就真啦做自己開心嘅事好過返工返晒啲時間

聖誕聯歡 格離班呀sir冇返
原來行返學校果時比條醉駕既含家剷車中左

見到楊明條垃圾醉駕都冇事真係

入侵完都洗走原有文化之後再屌鳩人唔識尊重

表情撚就死開先啦

惡撚過共產黨

有幾冷靜？
會唔會係你感情用事又唔理性渣？
使唔使喊住口講俾人聽先得
你諗咁多做乜？

人總有一死

突然發現原來我都係一個無人性既人
會唔會其實你地感情用事渣

又唔係有親
怕心臟病會傳染？

想問下係唔喺台灣出事

可能我又識佢

原有文化係笑d死人？

早一兩年同事屋企火燭 入ICU插咗一個禮拜喉就走咗
全間舖一齊去喪禮

畢業幾年後返中學參加舊生陸運會，同啲岩岩出嚟做阿sir 同一隊，大家差唔多年紀，一年後睇報紙佢因為隱性心臟病走咗，雖然唔熟，但你會覺得好愕然

咪就係因為有你地呢班人搞到助長歪風 覺得任何時候派膠都係冇問題囉

新會撚？
未供完樓俾人講咗十幾年喇

因為好有可能係個同事番一至日搞到心臟病發
所以仆街上司唔想搞大佢 就叫仆街樓主屈個死人

同啲白左一鳩樣
乜都係歪風
潮文都唔識多篇
首先就正義撚上身先
以為自己拎住道德光環啱撚晒

ok你贏

或重於泰山 或輕於鴻毛

其實唔係好事 講唔到遺言

好耐之前中學返pt 新入職training同個同事一起共事咗幾日 佢個陣有啲感冒 點知冇見幾日 上司話個女同事過咗身 原來係肺炎就咁走咗 雖然唔多熟但聽到個陣真係好震驚 生命真係好脆弱

你覺得係咪係囉傻鳩
你覺得話人笑人你拎到優越感嘅咁咪繼續囉

優越感
你真係唔識㗎喎
嗰句嘢講咗十幾年喇天才

你睇清楚樓主咩意思先啦

有師兄 18歲生日約咗班fd行山 仲跳咗落海挽 點知無上翻嚟

係啦係啦 最撚醒係你啦

樓主係個d賤種 公司死左人都要呃 你估自己邊撚個

快d走啦
唔知點解咁多後生中招

我係中途入
發現管人仲衰過散仔

係非常化學

講起帛金
我間公司老細個外母死撚咗都逼全部人做帛金
心諗jm9

試過，唔只一次，但過身之前已經請左好長Sick leave

有個同事生Cancer, SL 左兩年之後走左

唔止親眼見到 我幫手搓 有長期病患 好似甲抗

令女？有無搓吓波波

唔算辛苦 佢自己有長期病 但打兩份工 比ex呃左做財仔擔保人 之後走左佬 賤到

我地個次就隨心既 有個大公文袋
如果想比 就自己入落個袋再入大公文袋

等佢番黎請你食散水餅

其實應該好多呢d case
做唔死人都做到五癆七傷
單單都係話屋企有事
利申: 自己同老婆都遇見過，亦從其他同事口中聽聞過呢d case

我呢個阿叔，去旅行浸溫泉如果得我一個人，浸幾分鐘我就走，驚出咗事冇人知。

樓主單野新聞好似有講過

買返隻apple watch 戴吓

有咩影響？介唔介意講下

早幾日有個性格好開朗嘅同事自殺死咗

你嗰句人在做 天在hea 中肯到
點解死既唔係林鄭

暈左咁走先係福氣

第二份工係銀行?

咁慘

新時代唔係個個都要好似你呢啲廢老咁
事事都要把口過屎咁留言先叫保留文化
同埋你呢啲廢人將冇文化當文化真係唔該早死早著
乖乖哋恰如其份咁繼續做賤嘴隱青等死就算啦

一諗：喂，我冇死呀，叫G比公安搭左14日
就笑死

試過中學校工
明明前一日仲同我地有講有笑
第二日突然話佢心臟病咁就走咗

如果有絕症被病魔折磨緊就係囉
但依家唔係嘛

香港人一生做做做到到 65 歲先退休
為左供樓 養家
到頭來退休享清福都無乜時間 就突然去左
唔係講緊啲老人家養兒防老嗰種
佢自己都係專業人士 生活無憂

咁樣突然走左 唔會係咩福氣

返工早上生勾勾仲有講有笑，放lunch佢自己位食飯，咁夠鐘開工見佢仲伏係枱以為佢恰著，但個飯冇咩食過，拍同叫佢唔醒，完全冇反應，見唔對路成班友圍住佢，幾部手機鬧鐘較最響都冇反應，暈左？call白車，最後個日未送到醫院，救護係車巳確認冇左心跳，突發心臟病死人好化學

個方法你上司咪用左囉
你唔講既到時穿煲做硬醜人

好明顯過勞死啦

試過同學突然死咗

有冇小朋友，個老婆有冇再婚

做工程

有個師傅係屋企自殺死左

後邊諗番 佢死前一個星期的確係非常之灰

你都係想我答你會好撚驚啫戇鳩

舊公司個司機
有日如常咁接左我同兩個同事，再去拎物料既地方等我地入去拎小小野就繼續上車開工
落車入去拎野出番黎前後都無5分鐘，離遠見個司機伏左係呔盤以為佢恰陣
我地仲自己開車尾放好啲貨先再諗住叫醒佢
點知叫極都唔醒我地即刻call白車，救護員到場急救左一陣先同我地講其實佢地到場果時個司機已經去左

所以點解消防處要宣傳任何人
如果你一發現即刻同佢搓可能救得返

未學過唔敢亂黎

有個同事因爲南丫海難走左
嚴格黎講唔算同事，佢走個陣我未入去做
但聽講前幾日仲好好地，突然就咁冇左，d同事喊得好緊要

依單好Sad
我諗成船人冇諗過自己會咁

咁有冇因為呢件事而去學?

咁個老闆有冇檢討自己比太大壓力比員工

大陸叫雞會咁樣？
成日聽人話北上叫雞

20歲，咁辛苦讀完中學又一個Degree
點解個天要咁對佢
黑警就話冇所謂遮

中學嗰陣有位Office嘅職員好nice
見到面都會打招呼傾下偈
中六嗰年臨開學話佢玩浮潛浸親死咗
喊咗成晚仲要之後幾日都食唔落飯 明明早幾日返學校補課先傾過偈嚟

所以話過馬路要小心D
好似好小學雞咁 但係呢句話真係好重要

我諗我識你

當年上司正值中壯男
胃痛 check到有幽門螺旋菌
過幾日死咗
胃癌後期
走得好急
佢係好上司嚟

老闆好似冇檢討過
佢眼中係咪得錢 好似共產黨咁 經濟就重要過曬所有野？

好似30幾

健康好重要
大家真係要健康飲食 做下運動 唔好咁大壓力
係香港人人都講錢 外國人邊有咁物質
買樓又要黨鐵上蓋 香港人就係唔方便，冇商場就唔鍾意 點解要咁‘香港’呢？ 點解唔學下外國人嘅價值觀呢？
點解要令自己嘅壓力來源係錢呢
係都要係人最多嘅地方住

係咪壓力太大，訓得太少，食無定時？
香港壓力問題已經造成好多精神病，不過唔係青山個類型，我地冇去留意

心有D痛已經係warning sign

部門經理臨放工伏左係張枱度，大家以為佢攰得滯，眠一眠咁啦，其他同事照收工，到7點左右，班夜更同事見佢仲訓緊，埋去叫一叫佢，點知無晒反應，立即報警，但都救唔番，事後聽聞佢伏係張枱果時，已經去左佢女朋友同我地同一間公司做

係啊，佢阿媽仲要得佢一粒仔
果時先得23歲........
去到殯儀館覺得好多野都好唔真實
應該要好好珍惜而家所有野

同事就冇
試過舊同事同小學同學突然死
感覺人生無常⋯⋯

我之前做嗰行日日OT重要冇錢同埋難跳槽
自己又唔擅長所以搞更加耐
我發覺做到個人健康同脾氣好差
凌晨重會發夢見到畀腦細照肺跟住嚇醒
所以努力轉行⋯⋯好彩轉到唔係而家我應該猝死咗冇得喺度上連登同大家鳩噏
同埋奉勸大家食純素
動物油積埋積埋塞住啲血管嘅話好易無啦啦死

on 79, 人都死咗仲要唔係自殺, 咁都叫不負責任?
講得出呢句的死咗去算啦, 枉為人

聽過隔離鋪有同事突然冇返工
之後啲狗黎問野先知佢過左身 猝死
明明前一日返工好地地

睇個post睇到心情好沉重
希望大家都健健康康

個日老細夜晚請大家食公司飯 個老同事無黎
原來朝早去睇其他場做野個時心臟病訓底左係廁所 無人知

蛙王

唔係同事係我老豆
收工果時坐同事車心臟病走

西貢，當年未有防鯊網，隔年有人出事先裝。

你上司係咪想慳返啲帛金呀？咁撚樣都唔講

有fd底同事冇返一日工
之後我打咗十幾次電話冇人聽
有狗打返過嚟話佢炒車死咗需要認人

香港不意外
日日都有人心臟病死
有乜出奇

我成日同人crack iphone/ipad/an機
估acc pw

有，一個月內坐我左同右既同事都突然間過左身

轉工啦，屌！
人工又唔高，份工有得上就話者，做得呢d u grad,英文又唔差，俾d信心自己啦

香港人 奴性實係好重⋯

好似 古代比人奴役果d工人咁

隔離果條友搬搬下石頭 揼自己隻腳死左咗

你都要繼續做嘢扮睇唔到

屌你老母 即刻諗起呢條訪問嘅藍屍on9仔：

我嘅訴求就係要返工

仲要好撚自豪，希望呢條撚屌返返吓工突然死，咁撚鍾意返工吖嗱

利申：Google search: 我嘅⋯⋯已經彈咗⋯訴求就係要返工，呢條撚屌出黎

咩事？

係咪以為自己好幽默風趣

一個係岩岩退休冇耐去做身體檢查唔知出左咩事，搞到即場昏迷之後死左

另一個係去緊其他地方做野途中，天雨路滑電單車失事撞斷頸，有同事睇到新聞先發現出事

自己部門冇
但聽講樓上部門試過有人做做下猝死

同你做同事真係三生有幸

搵老細出頭啦
上司出糧定係老細出糧
依家係自己手腳死左，仲搵上司

反而我想問點解我格黎個老屎忽仲未死

舊公司同事，三十頭，有個兩、三歲嘅女，老婆全職湊女。一家人去歐洲旅行嘅時候半夜哮喘病發，噴咗藥都冇用，送唔切去醫院，咁就走咗......

細個去得外國讀書，旅行又會去歐洲，我估佢可能家底唔差。但其實佢揾唔多，份西工又成日要 OT。有次傾計佢呻話 OT 好辛苦，但寧願自己辛苦 d，都唔俾老婆返工，想老婆可以專心湊女。

佢真係一個好爸爸黎

第二份工主角係咪澳洲？

仲要仲未出死亡證

唔關過馬路事 司機剷上行人路 唉

意外都出唔到？

事件發生8週年 死者家屬發公開信批評政府

南丫海難事件發生8週年，17名遇難者家屬發公開信，批評警方至今仍然未有完成事故調查下、令死因庭未能召開，家屬至今也無法展開申索及處理死者遺產。其中一名死者家屬趙炳全接受商業電台訪問時，指警方和多個政府部門冷待事件，亦批評林鄭月娥政府對事件及家屬不聞不問。[189]

今年既update

第一份工有同事心臟病猝死
第二份工有同事紅斑狼瘡併發症過身
第三份工有同事突然末期Cancer過身
全部都係廿幾三十歲

有，同事走左，大家都會知，到佢出殯，老闆都會通知大家都有去拜，睇你公司文化。

我都差唔多…
中學嗰陣有兩個阿sir都係心臟有事突然間走咗…仲要兩個都係好老師，唔係啲等退休嘅教畜

之後有個代課老師代個大肚missy 三個月堂，期間有個歌唱比賽要參加，之後佢就陪我哋練，我哋發現去到比賽前一兩日就冇返工以為佢病咗，比賽嗰陣佢都冇到，過咗一個星期之後校長同我哋講佢自殺死咗

成日做到好夜？

唔係同事
舊屋住左19年
早更保安叫矮叔叔
夜更保安叫肥叔叔

突然有一日肥叔叔冇番好耐
咁我有一日好奇問矮叔叔
佢話肥叔叔突然心臟病過左身...
我唔開心左好耐
過冇耐 矮叔叔同我講
「你要自己好好照顧自己喇 我年紀大喇」
之後先知佢要退休

兩個都係由我幼稚園 睇到我升高中
冇血緣關係 但係兩個都好似我親戚咁照顧我同我屋企人
好掛住你地

有無興趣入政府做

同你做同事真係慘

有冇考慮過入狗隊

以前中學老師
揸開電單車番工
有人放工撞車走咗

咁唔怪得
你上司仆街到一個點
善後都搵你做
自己對手半點鮮血都無

生命無常, 珍惜眼前人 .....

佢意思係如果瞞住其他同事，其他同事唔知佢走左，
就會誤會佢不負責任，咁樣對去左嘅人好唔公平

你公事風水 小心為上

點解要講大話痴撚線上司

猝死有時真係唔關健康事

妖，你自己諗下啦，又唔知你咩背景，不過你應該唔係咩專科，如果唔係唔會揀呢d工，揾d自己都覺得有發圍既咪去做，有唔洗本錢，人地出糧俾你試有咩所謂。
我個人經驗係後生jun位可以轉多d工種同公司，令到自己識多d人同習慣融入環境，但一定要揾到工先走，加人工or升職先轉。
途中你會知道邊行邊條線好做或者尾水無得上，咩野先啱自己做，亦識睇邊d老闆值得自己跟，記得進修下。
去到中高層唔係咁易轉工，到時真係要做最小2年或者要有人挖角先走，你做仔時成日轉工識人多又做到野，學識埋推同做人，去到中高層就會多人揾你，到時就係機會，因為中高層係身邊揾唔到先會係街揾，一為擺自己人，二為能力有保證。

試過返到公司得自己一個
覺得唔對路睇新聞先知
全公司同事連老闆都死哂
坐公司車炒左